一隊mirror一隊error

岩岩岀完隊mirror，宜家再岀班騎呢error

Creative 個班諗到依個gimmick
肯定自己打曬飛機咁

唔講以為中學選SA

幾時整隊terror同horror

出mirror都可以呃下啲無知少女錢
出error想賺咩？大家免費睇小丑咋喎

兩隊都柒，一隊細路仔咁 另一隊阿叔肥佬

其實ok 喎
首先出隊作撞野，然後再自己出對騎呢野笑柒隊作撞男團

認真我覺得Error仲正